女大特務

閒閒地打幾個電話就百幾萬
香港人真係有錢
難怪樓價咁難跌